梁天琦：我唔希望你哋因為有人批評你哋慨手段，結果就完全放棄你哋相信慨嘢

我哋呢一個社會如果要攞返我哋應該有慨權力，我哋唔可以再繼續教條主義。

條條大路通羅馬，邊一個方式可以推翻呢一個政府慨，邊一個方式就應該要去做。

相信和平抗爭慨人，相信公民抗命慨人，繼續公民抗命。相信佔馬路，相信絕食，相信罷交稅等等唔同和平手段慨人，繼續去做。

我鼓勵你哋去做，我希望你哋去做。

我唔希望你哋因為有人批評你哋慨手段，結果就完全放棄你哋相信慨嘢。

同時間，相信勇武抗爭既，一樣都要繼續做。

各位，要擇善固執！

光復香港
時代革命

推

推呀推

Push

推呀推呀推

裝修撚唔好氣餒

覺得係岩既就應該去做
相信香港人！

你地無做錯到！！！

所有人都係為左一個共同目標

公義

佢真係走得太前
比香港人走前左三年
就係走前三年，而令佢坐監

我地要繼承佢既勇氣，願望
佢出黎
係要見到重光既香港

推比大家

要頂到佢出黎為止

唔割！前線做乜都唔割！
請相信自己！

推推推

核爆都唔割 團結一致 槍口對外

好耐冇聽過槍口對外呢個字